★突發！恆生銀行adr股價暴跌！

hk no IT

hk no bank

第2隻匯豐

母子 近親AV

貓貓

星期一熊熊哈

仆街啦

Adr冇參考價值

當然都相信佢會暴跌

成交幾大先

電能暴升你唔講？

0.567%

How’s about work in bank’s it?

跌40%先講啦

一個月後

唔驚!

4%暴你老母

行山銀行

佢跟返港股 147啫

買IMBBY啦

lm